點解話空姐係飛雞唔得，話社工係社畜，教師係教畜，的士司機係的士狗，傳銷保險係雞，警察係狗就得？

同六四就同胞，平時就蝗蟲嘅雙重標準一樣

咁你係咩

點出連登仔著咗件忽然道德嘅國王的新衣嘅假膠一件

因為空姐高級過你講嘅其他職業，份工有意義好多，唔係淨係送餐，涉及成機生生命安全。你幾時見社工老師做d 人命攸關嘅野？

飛雞

你有無份俾人話先

支那前線好黃

六四手足咪死撚晒囉

冇飛雞咁高級咁有意義嘅工作做唔起

空姐係手足黎 付出咗好多
IT狗教畜呢啲做過乜野？

PR狗

IT狗已被遺忘

因為果啲嬲豬post先係pr開

講咩都得，就係講真話唔得

咁夠話國泰手足炒撚晒
係咪可話稱呼剩低嘅人飛雞

屌你噏乜鳩

浮游生物咋
慘撚個洗廁所
喺廁所都話淨係洗廁所
做IT要洗廁所之餘，仲要包埋整電器

IT 狗地位低微到連俾人鬧嘅資格都無，應該係話根本無人記得有呢樣野

我剩係知 因為警察真係狗

係狗屎都不如果隻

國泰入面係手足嘅空組，晨早炒撚晒啦重等你今日先炒

IT狗垃圾黎

比返份尊重香港警察同的士司機
空中服務員

之前個個WFH
換少左好多水

巴打假膠得咁出色

最後果句做多左 重作

專業好有道德會輸民意
不鳩嬲恥笑開空姐係飛雞，忽然道德撚上腦嗰啲先係分化撚，搵位入
當正真係講飛雞嘅人當每個空姐都一撚定係飛雞

其他我唔知，但警察一定係狗都不如既賤種廢物

警察係狗，空姐係飛雞，傳銷保險正仆街

錦鯉係魚

哈哈哈哈哈哈哈

ON9 POST

未必pr狗既波台都好多呢d突登r人注意既社會垃圾

人格問題

識講警察就收皮啦pr

拉 講一日仲唔夠

你呀爸係狗黑警
你老母係雞
咁你係雜種呀

T狗 工程狗 XX狗 最多都係話佢地工種係做到隻狗咁 因為都標籤做厭惡性行業
有時更會拎出黎自嘲

而家飛雞係直接指斥人地係做妓女
你自問覺得無偷換概念？
你可以笑空中阿四，空中侍應
但笑人賣身你覺得唔係侮辱緊人？

Onlun9 拉

狗係奴隸
男奴女娼
咁多年都係咁笑
做奴隸就可以自嘲 賣淫就唔可以

空姐 等於是港姐

原來警察係狗都只係因為工種係做到隻狗
屌人做狗係冇侮辱成份

我老母唔係雞係空姐

吓？社畜係咁解嘅乜？

咁保險雞 地產雞 美容雞呢

拉

波台狗
咁可能人地廢得濟呢排真係比人裁出黎，話唔定撈住pr先呢

題外話：社畜意思唔係一般上班族咩

Email唔係人型豬

有，搞到d細路跳樓仲眉飛色舞

打工嘅都唔係人 完

波台狗

PR狗可以
波台狗無問題
空姐唔可以稱呼做飛雞

又係侮辱緊人

It狗無做過野，呢句野都真係好撚好笑
HKmap.live、和你eat

做咩姐你
家陣係同緊你講野咩
係要插把口埋黎
死開啲啦

係兒登，只有兒子先係受尊敬職業，其他都係家家禽或動物

係 中國人係雞係蝗

笑人做到隻狗咁就得
笑人做到隻雞咁就唔得

好中意你嘅道德標準，同埋好中意你強制人地跟你道德標準

我厚德村好需要你咁嘅村民，有無興趣入村？

Okay 嫁，話你老母比狗屌都得

教畜無做過嘢都夠好笑啦
自己睇下有幾多教畜係手足

因為係香港生活都係賤 工時又長 樓又起貴過人 女人臭又臭過人 西又西過人
利申:住左38年香港

你可以上一頁或者唔應我㗎
又要撳入嚟又要覆

因為警察係一班支那仆街狗

勁過消防救護

sor 真係冇見過杜工係靚女
就係有都係唔會點化妝嗰種
點同?

幾日前馬田/Ming仔
依家空姐

Blocked

612爆眼老師

笑到卡卡聲

因為人多 其他得 係因為冇人幫佢哋/自己唔出聲

和你eat 和你pay 網絡保安channel Twitter 任務網 簡化德國簽署

教師 612 楊老師 成堆不反對 和你番學 家長都有唔少係老師
求其諗都一大堆啦唔好係到分化

完全同意，警察都係呀 管緊700萬條人命

冇警察出街都俾人打撚死 交通冇人理亂炒車，所以係保護緊你生命財產 雖然佢地係懶d，但出街嘈下交打999都有人到

唔係佢地有留手你班示威者都死撚晒呀

但連登仔就話人係狗，真係好過份

都話比返啲尊重

你今次分化唔到㗎啦
算吧啦

條友好明顯的假膠
你仲覆佢

樓主咁串講真話笑人雙重標準
block得

差佬仲衰過狗！

我係要入你post個後庭花
但係要屌你
點啊
無聊嘛
記住國家係出糧俾你俾我L㗎，知無笨柒

只有空姐值得被尊重唱緊sing hallelujah就係基督徒 唱完就係耶撚

之前都有miss流出
你會唔會叫哂佢地教雞

之前啲學生妹中出口爆都放上網
你會唔會叫哂全部學生妹做校服雞

不過我信你會
因為連登仔標準 得唔到既女都係雞

你厚德村村民如果有一個人賣身 我可唔可以話你成村都係做雞？

可以

咁講人老母就得

講空姐就咁大反應 死狗公

依家闘始凡係講空姐係雞果啲一定係PR

冇人想知
教畜就係教畜啦

保險雞 地產雞 美容雞 都係因為其中有一小撮人為左職業需要開單 以上床作交易為交易籌碼

空姐賣身 並非為職業所需 只係佢地工餘時間掛上以空姐名義進行性交易

如果有人工餘時間以護士名義進行性交易 我係唔係可以話護士雞？

除咗最後嗰個 全部都唔應該

好驚原來話空姐係飛雞嘅人全部都係國家出糧嘅人明白晒，唔敢覆你了

自己用下腦
空姐, 社工, 教師做錯左D 咩?
的士, 黑警做錯左咩?

樓主漏左一個 IT 狗

連登都唔知幾時被口德邨居民大舉入侵

SL人UT啫
老師不嬲都叫教畜教畜流出就多埋個名叫雞

警察有一個人係白警 不反了

講空姐唔係雞就唔係
明明一直都恥笑緊飛雞
唔知邊面搞分化先囉真係

真係有做 你話人係雞無可厚非
如果小部份人做 就話全部人係就係無道理
更何況依家連登係近乎冇證據嘅情況下話哂全部女人都係雞
咁都叫合理？

可以啊，你鍾意點講都可以

唔洗再扮啦PR分化狗

好耐未試過笑得咁大聲 多謝你

除咗警察係狗之外，其餘都不同意

首先
六四嘅同胞同今日嘅蝗蟲係兩堆人

同埋黑警狗沒有一隻是無辜的

收皮啦死五毛

咪痴線啦 空姐點樣顧及生命安全呀 有咩事上黎佢真係救到你咩

發覺IT狗係冇人理

同一個人
覺唔覺it狗特別臭串，低賤到極點

成班仆街一見空姐失業就做雞前做雞後咁

道德撚可唔可以幫手平反埋

你同連登仔講道理？

六四係手足 中國狗係蝗都要問點解？
喺你柒吓柒吓嘅時候
邊個早你幾十年共產黨抗爭呀？
佢地唔單止係手足
仲係好值得專敬嘅前輩
人地都喺為自己嘅理念付出過
只係對手太賤種 太殘忍

唔似你呢啲垃圾 都可以問點解
話雙重標準

當然 我我知唔係全中國100%係蝗
但出得到嚟嘅中國人嘅聲音 99%都係

社工阻人扑野 篤灰 捉手足去睇醫生逼人去自首 唔理學生由佢地自殺 年中唔少呢啲case
係唔係社畜可以叫啦

連登多白卡
突然發作上黎會鳩講
大家唔洗放係心度

點解一定要合理先講得

警察都有白警，你唔開post屌人鬧黑警

空姐=全部女人？
小部份教師係仆街咁就全部都係教畜？
保險有人開床單就保險雞保險雞咁叫？

你喜啦

屌我原本以為你真心幫空姐護航 原來假膠黎

如果你親身經歷過以上既野, 恭喜你, 你可以叫喇

仲有醫畜

白警？

穿咗底就話你喜

有無咁撚多pr account

警察都有白警

鬧人黑警又死全家真係好仆街

六四情意結過撚咗去啦大中華膠
同支聯會啲口吻一撚樣嘅

警察呢個職業 絕大部分都係壞人 所以叫黑警
空姐係咪絕大部份賣身 所以叫飛雞？
你覺得你自己類比論證到？

咁我屌過做雞嘅空姐係唔係都可以叫飛雞啦

兒燈狗公道德撚全面靜咗

咁你就一開始咪撚講一個人賣身嘅例子啦自己打返低自己都有

連登仔好鐘意雙重標準一時一樣
然後對自己有利就搬龍門
講唔贏準備屈毛

而你就係支那豬

都有學生妹接ptgf 做埋雞應該都有
雖然肥閪 最少中大email同佢fd 收錢賣相
所以中大囡囡都係雞 行過去問how much
算啦 全部都係雞

真係有咩事冇空姐幫你疏散你一定收皮
不過前提係架飛機冇事未爆先

你講嘅嗰d例子本身就唔值得鼓勵.

除咗最後一項

視乎行業嘅害群之馬有無害人
有人援交 各行各業/失業都有人援交,空姐援交最多影響公司形像,但一買一賣 你有錢幫襯嘅 你自己都爽

社畜：篤灰報警撚 小事化大
教畜：誤人子弟 宜家又多左啲教畜有國先有家
的士狗：兜路 誤人前路
傳/保：垃圾包裝上菜呃人血汗錢/出事唔受保

你點證明到絕大部分警察係壞人？
你個數據點黎，幾多成=絕大部分？

大把文職，退休都係警察，你地鬧人死全家咁大件事就得？

如果有個白警俾你地搞一搞真係死咗全家你地點賠？

撐六四點解係大中華膠？
支聯會會支六四同話中國狗蝗？
無吠得好無理據喎

白警
做晒階下囚啦

剩返嘅都係黑警
let me recap in english
NOT A SINGLE HONG KONG COP DOG IS INNOCENT

點打倒自己？

一個人賣身 所以可以用一小撮人代表一大撮人？
所以叫飛雞唔岩 叫白警都唔岩

你都未答我問題 唔好轉移視線先
你厚德村村民如果有一個人賣身 我可唔可以話你成村都係做雞？

鄰國嘅事，關你撚事喺五星紅旗下建設民主中國與港人無尤㗎bor支聯會乜會叫依家嘅大陸人做中國狗咩 我就唔信啦

係手足嘅空姐，比人篤灰炒晒啦
剩低嘅都係藍絲都係飛雞

知唔知社畜點解

唔開post屌唔代表佢啱
第二 依家大部份警察都係有份參與打壓義士 鳩射TG影響市民 咁嘅情況下你屌人黑警
個人認為會比叫哂全部空姐係雞合理得多

其實我答咗你

唔可以

男嘅點做雞，只可以做鴨

老老實實, 開依d post唔係分化狗就係PR, 是旦一樣!

咁啫係叫社畜叫教畜叫it狗傳銷雞美容保險雞，飛曱甴懲教狗 都唔得 明白晒
重有，我唔撚係厚德邨，你先係積口德嗰個

5毛右死全家
祝你早日仆街死

射tg你覺得個個有得射？個個上前線打人？

咁你係屌緊打壓義士嘅警察係黑警
定屌晒成個職業係狗係黑警

你出去其他連登post睇睇
幾多人話係女人就係雞

你為左要贏個討論 就想否認我呢句statement
「警察呢個職業 絕大部分都係壞人」
係咪要入警署做問卷？問心過左成一年你覺得我呢個statement係無客觀例證 但你覺得主觀有錯？

話空姐係飛雞變咗做五毛要仆街死

所以呢？係全部都唔講得定淨係飛雞唔得？

人地老母係慰安婦
咁你老母係唔係慰安婦？

咁泰國抗爭關唔關我地事？
全世界反抗極權嘅都喺手足
有無問題？
同埋64對抗嘅極權 香港人對坑嘅係同一個
支持有無問題？
鳩下鳩下咁

有幾多保險從業員開過床單 你又知？客觀例證？主觀判斷？保險雞就叫得飛雞就唔得？警察係狗空姐唔可以係雞？咩道理

全部
除非你有真憑實據證明某一個係飛雞
就只話嗰個係飛雞
唔係一個係飛雞
就話哂成行都係飛機

主觀點分對錯？
佢主觀覺得你有錯得唔得？

咁講主觀你入黎回覆做咩

班人都係講緊自己主觀睇法=飛雞姐

到底連登有幾多國泰員工

唔指明道姓就鬧人黑警死全家既都係仆街

空姐有ig著水著飲cocktail可以follow
社工教師的士司機傳銷保險警察有冇呀

我前文已經指出污名化某種職業做狗 係指斥果種行業既厭惡性 好似IT狗 工程狗 保險狗

污名化某種職業係雞 好似保險雞 美容雞 都係因為行業中一小撮人 而用雞代表所有人 咁樣係不正確

你答左問題先：
你厚德村村民如果有一個人賣身 我可唔可以話你成村都係做雞？

咁熱狗都係手足，不反了

依個係我有少少表達不當
應該係打 「鳩射TG影響市民等行為」

以721為例
坐喺office 睇到CCTV 元朗站打人打到七彩都唔派人幫手嘅
嗰啲咪黑警

所以咪叫你地唔好用主觀睇法就叫人係妓女囉 我都係想指出你地咁樣主觀係對好多人不尊重姐

依家開返個ac補鑊ok?

唔好再笑我地其他職業

唔撚準話黑警
係警察叔叔

本人認為除咗驚察係狗之外 其他都唔ok

so?上前線射tg打9人佔大部分？

見有frd ig po 空姐係手足 叫佢地飛雞係無人性
我馬上unfollow 左佢

品好主觀睇保險從業員/IT/的士司機/美容/傳鋪....

做人講嘢要睇時候

我有朋友係白警

佢睇到連登仔鬧死全家好唔開心

唔可以

男人點做雞，只可以做鴨

又係製造矛盾分化嘅post

好好
你哋令我明白到當日杜汶澤同柒頭叻嘈交係咩心情

唔好話疏散
平時落機都立立亂

男女批鬥/工種批鬥/老幼批鬥POST出沒注意

善心提醒 用不推文回覆

依個時間仲得講飛雞既
人品有限
可能現實中我冇咩朋友

人地講乜關你L事

佢地只係提你逃生路線
同埋叫大家鎮定啲
其實無咩用
你有睇安全指南你自己都識做
佢地只係空中侍應

救你命果個係機師

呢個時候唔恥笑等幾時等佢地有工開走水貨高人一等含機長撚嗰時先？可能你現實真係冇咩朋友

個個都話要重判謝霆鋒
冇人提出過話要輕判個差佬

連登仔話要叫埋社工做社畜 教師做教畜
但冇人覺得咁樣label 哂成個行業係仆街

拍返套Sully 空姐版

又想引戰

你咪始作俑者囉blocked

一起你底就知你係pr 5毛狗啦。 去左醫院見你老母最後一面未？

不嬲都係叫飛雞
邊個話唔得？

泛民議助入埋嚟連登屌連登仔講飛雞教連登仔點稱呼人
邊個引戰

話人做狗就得 話人做雞就唔得 屌你老母女權撚

因為警察真係狗

你老母7得濟做唔到空姐被乞兒屌再由你老豆接手

好好笑

原來屌tvb屌港姐都係五毛pr，你贏

飛雞好專業，唔係人人做到

因為空姐係好撚專業的

替你老母橙
你啲警察朋友大陸同胞幾好嗎？

國泰驚員工偷食物頻搜喼 空姐大反擊：我哋唔係賊

你話我知
上年人地做過乜
cctai要開口埋口話人係雞？

飛🐔

其他職業係咩 仲要商榷
但警察係狗呢一點 相信好多人有共識，唔會反對

淨係可以話女人係雞 唔可以話男人係鴨 就就係女權撚

我係指出：
無啦啦用一少撮人代表所有人係雞唔岩
無啦啦用一少撮人代表所有人係鴨唔岩

所以你話我女權撚係錯誤

然而話人係狗係另外一回事，並非女權主義討論範圍

又玩中囯都有好人呢招？
其他無意見，差佬係豬狗不撚如

因為香港人口臭，所有行業都唔尊重，宜家仲要魚蛋論唔比人尊重一個行業，要全部都唔尊重先得

王丹原來死撚左?

駁唔到

呢個好笑

一個人愈自卑/反社會人格就愈傾向乜都屌，連登入面就好多呢類人

利伸: 社工

你係咪PR狗

IT 狗都未出聲

空姐要識機上清潔同送餐 仲要幫人機上急救
偉大好多

it狗係連自己it人都話自己係it狗
自己矮化自己

六四嘅同胞同今日嘅蝗蟲係兩堆人
蝗蟲一出世就係成虫?
全支那人都係89年之後出世

幾多老師俾支那家長篤灰

邊個早你幾十年共產黨抗爭呀？
國民黨

64事件唔係反黨喎大佬

目標 七項要求（解決黨和國家的貪腐問題、新聞自由與言論自由）、追求社會平等、推動中國大陸政治民主化

邊撚到係反共產黨呢?

無人唔畀你講，只係呢個時候落井下石，好撚仆街囉，平時你點講我都只係食花生，又唔撚個個係飛雞。

有時睇時候玩膠無咩所謂，但用標題呢個原因講就好撚仆街，工作性質唔同，之前反修例做嘅嘢唔同，點去比較？

唔撚係道德唔道德問題，人本質上就係不道德，而家講係人性同良知，你班連登仔唔明嫁啦，畀人屌都仲唔諗下，真係同班狗一撚樣，抵撚死。

冇話唔得，
你比人屌返轉頭姐。
你繼續講咪繼續比人屌，
你睇開啲就冇問題嫁喇

其他行業都係得罪人先俾人改名
有害群之馬做臭個朵

IT 狗真係好無辜

你有空姐/空少朋友就唔會咁講架啦

班友係咪唔記得國泰慶回歸、藍絲空姐督灰

其他唔得我ok, 但警犬真係狗有咩問題啊屌你老母

所以就冇哂黃空姐？
你係話空姐又唔係話間公司

除左警察，你講既職業幾時有係連登公認過俾咁樣叫？

連登笑飛雞都唔得
班新會員好心入鄉隨俗啦

偷換概念！

國泰慶回歸呢句咪話間公司，加上上年清算黃絲，依家淨低幾多黃絲?佢地又可唔可以表達政見?如果唔係香港唯一一間航空公司，我唔覺得呢間公司有咩抵可憐

唔好話佢地係雞，淨係話佢地係空中侍應都比人屌到仆街啦

叫你死鬼老母就統一都係叫愛滋雞

擺到明想順便幫d 狗講好說話啦

其他我唔知 你一定係狗既狗

而家d五毛興衝出嚟柒 等大家block 9你啦

👆🏻起下底就知呢件又係疑似5毛pr

其實除非作奸犯科，好似死黑警咁姐，如果唔係，我覺得根本全部都唔應該講

弱智po

ok
我厚德村村長宣布：
以後所有人跟渣股易道德標準
你話道德就道德，你話無道德就無道德

連仔如果選版主請投我一票
保證令連登乾淨過微博

冇叫你跟，只係我覺得姐

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

連豬

大家都覺得唔應該出現咁嘅言論，放心交比我

口號都諗埋：「連登，香港最高尚嘅論壇，給厚德村村民一個安樂窩」

有我係到保證微博都會為自己嘅污糟感到內疚

我話對住共產黨抗爭喎 有錯

我只想講，踩其他職業冇意思。香港勞工已經好撚唔團結，先會好似今時今日咁不斷被欺壓，同要忍受過時的勞工法例

警察係狗

提出改革就係抗爭?

最多叫提出意見

同時認同緊個政權喎

香港人係咪認同個政權呀?

咁又點撚樣一樣呀?

唔講我以為當年64班學生 同解放軍有衝突添

單方面屠殺都叫抗爭?

啱，一定係連燈問題

得 但的士司機不了

警察都好黃

又一條PR狗

空姐=飛雞根本係表達事實
有咩問題

岩啊，所以話你係傻閪都無撚問題

好撚橙

樓主你咁搞D道德撚駁唔到
只可以比負評

正正係警犬係狗，空姐係雞，無問題

點拎到個結論講緊係空姐係飛雞點解唔得

一本正經地胡說八道

再嚟就唔稱呼佢地係專業人士都唔得
根本呢家班道德撚就係左膠

尊重吓空姐ok?

Hi

自由市場 唔鍾意咪quit 香港地資本主義係咁 奉旨要養垃圾？

PR 屎 小粉紅尿

以上邊個職業每日都殺人?

因為警察真係狗 食屎大嗰啲狗

黑狗係狗呢個係事實 冇得咁比

因為講中左真話
從來都係畀人篤中左先會最大反應

呢個係新王丹

總之空姐高人一級啦

你話黑警係正常人你人格都好有問題

集會示威唔係抗爭？
單方面屠殺只係結果

就結果而言 佢地佔據咗天安門廣場
令共產黨難堪 再加上佢地個時未知共產黨咁賤

最後 六四民運嘅人係擁抱民主自由
而大陸蝗蟲係支持極權

對兩種咁大分別嘅人唔同態度
你地話係雙重標準 東拉西扯

同埋 當初612
大家只係要求撒回逃犯條例
咁係咪又等於認同個政權呀？

係因為事態未進展到個個地步
認同認同 咪搞笑啦

唔認同個政權

又點會係提出要求呢

三五識七 冇關係既人 可以提出咩要求呢?

未去到某個地步就唔做

咁以家都未大屠殺未有坦克車

咁上咩街姐
都未去到出歲槍 通街殺人

係咪要殺到埋黎先搞呀

咁同上一代剩為識搵錢 唔理政治既廢老 有咩分別呀

搞笑果個係你呀 柒頭

其他唔知就收收皮先

你老母生著你啲咁既柒頭就真係要收收皮既

連登標準屌唔到既女就係雞

黃嘅就係空姐 藍嘅就係飛雞

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

就算空姐做雞都係佢私人事，其實他果幾個行業d害群之馬真係影響社會

當初班空姐不知幾咁仆心仆命喺外國運文具返嚟
喺金鐘支援 又搞first aid
出錢出力
依家班仆街就雞雞聲

屌你老母

無撚有錯

樓主陰陰濕濕想打毒針

Yes
啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

支持樓主

成班偽善女拳

曲到圓

乜做雞唔可以罷工？

無話一竹篙打一船人

只係真係有飛雞姐

Ching 冇計
近排興黃色聖人圈
我依啲冇口德嘅唔做得黃絲
冇得抗爭了